有無人試過見住個ex墮落？

大家會選擇睇住佢死定會嘗試救佢返來

散左兩年 呢家救緊

天水圍墮天地獄獸ex

佢點樣墮落法

係咁遇到啲仆街 雖然我都係仆街

我個個係佢好似做緊人第三者 但自己本身又有另一半
見住佢咁我好想鬧醒佢 叫佢唔好咁
但又覺得其實都唔關我事
做咩要伸隻腳埋去
好矛盾

點救法 一齊返？

同問

陪下佢 睇下大家撻唔撻得著

兩年都未放得低？一齊左幾耐

冇話未放得低 只係覺得佢係一個好好嘅女仔同埋明白我 一齊兩年

咁佢都唔算墮落啦

好想見到
好想知佢會考得1分點考政府工

利申：我係好撚黑心

呢啲咁幸運既事連登仔不會遇到
只會見住ex比自己活得更幸福

當初點散